追夢，最終被控暴動。

追夢，最終被控暴動。

還記得「Come on James」嗎？當年條片網上好紅，眨眼已經6年前。

他，就是當日的James。

他，因為救理大，而被控暴動。

他，叫做莊正。

好奇怪的人，他夢想係唱歌。14年參加歌唱比賽勝出。等了5年，夢想成真。Sony Music簽了他，今年終於成功有自己的一首歌，成為一個新人，未發生運動之前，他說「最興奮去頒獎禮」。

如果是你，夢想成真的一刻，應該會好好珍惜吧？

他沒有。

理大被警圍捕時，眾人前往營救，結果莊正被捕，被控暴動。

自己的夢可能已破碎，但他仍在想著他人「當時最擔心嘅，其實唔係自己，反而覺得對唔住要身邊嘅人擔心，會內疚」。

「如果想救我想幫我，堅持自己理念」他在被捕後這樣說，「五大訴求，缺一不可」。

夢醒了，他卻做回自己。比起娛樂圈中任何一個已成名，但背棄良知的人，更值得尊敬。

記住他，他是值得紅的人。

Lester 莊正

唔知可以點補償比佢

我地唔會放棄任何一個手足
只要你無事，我地一定將你推上頒獎台

好想幫佢
我唔要乜撚嘢特赦罪名較輕
係全部，無論暴動傷人私了刑毀攻擊性武器襲警
全部都無罪釋放

紅唔紅我唔知, 我剩係知佢做左呢世人其中一個最啱最無悔嘅決定, 佢一定會講比下一代知, 薪火相傳

堅持到最後

一定要幫手足

推

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

要幫所有被捕 甚至係已逝去嘅手足
唯一方法係堅持落去
我哋一定會贏

原文

當年首come on james聽咗好多次

仲有幾千個無人嗌得出名嘅被捕手足

各位要堅持！

blocked

支持手足

damn

Push

香港人會永遠記住你為我地所做嘅一切

手足

立國後你嘅罪會被赦免 共勉之

封鎖 放心見你一次留言屌你一獲

要幫James完夢

救手足

莊正

有良心嘅人無論喺邊都好，香港人唔會忘記你地嘅負出作為香港人你地真係好出色

希望到最後大家都可以無罪釋放，你地值得更好待遇，係真無名英雄

我哋一定會一齊撐你！

早死早著把啦你

唯一可以補償就係大家堅持落去
一係一齊嬴，一係一齊死，我地冇後路

光復香港 釋放義士

加油 撐你

陣地戰呀啦

唉

準備好死全家未？

佢如果唔係歌手我會支持佢

有咩歌可以聽？

絕對同意

一定會贏

釋放義士

屌你老母

單機啦你

唔好忘記佢

兩百萬人一齊支持佢歌唱事業

撐手足

blocked, thx

Push
Respect

五大訴求
決一不再

加油

好鐘意佢 佢一定會無事
多謝你 手足

黎特改詞 佢主唱嘅一首歌
應該無乜人識因為係動畫改編曲
但都想大家睇住歌詞聽一次

Push!!!!!

係缺呀ching

check ISP ,😺

屌
柒撚咗

犧牲不會白廢
香港人會用自己的血與淚喚醒世界

128遊行

死黑警

莊正

IG:

FB:

YouTube:

係撐手足嘅就follow到莊正ig過萬please

我𨳒你，𨳒你老母，𨳒你全家！
你來生必做中國狗

推
以前佢同另外兩個人合組VPN果陣已經留意佢
明明好唱得 但衰無星運
我地一定要撐佢地

push

十年變三年

推莊正cover日漫主題曲比twitter啲日本妹聽,
唱到成個平井堅咁

日文線：

英文線：

My hero

五大訴求，缺一不可

多謝莊正

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

靚仔 有正義感 又唱得
香港唔可以無左你呢位歌手

撐落去先對得住咁多個手足

唔好放棄

與其回望以前既歷史 不如一齊繼續創造歷史
爭你一個 之後既歷史會變得更好！！！！

請問虛偽係邊

推上去

依家都聽緊 真係好撚正 正過原曲

Pish

加油啊

有喊唔會放棄

啱

12.8，維園見。

同意

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

仲未計死咗嘅咁多手足，我哋一定要堅持到中國仆街含家鏟

Come on james 成熟啲啦
Sorry 我就係咁幼稚

呢句好諷刺 唔好講到勇武手足出唻擋子彈係應份咁

多謝你

唔會忘記手足既付出
只要你繼續追夢 我都會支持你到底

我覺得退一步嚟講
藍絲打手足同手足鶳都應該放
兩者都只為政見，為香港好
真正要拉嘅係警同黑

你還返啲手手腳腳畀手足？

推
支持

唔會係最終嫁

祝福你生生世世中國人

香港欠了你(們)，但香港人絕不負你(們)。

誓不低頭，抗爭到底。
光復香港，時代革命。

辛苦你喇後生仔

佢好似岩岩先出道

pishhh

你都on9 都邊個贏邊個話事㗎啦 藍絲都唔會諗住放你 仲諗住放藍絲

對唔住。

堅持一定冇事嘅！

好靚仔，希望冇事

我好少聽香港歌，依家都專登揾返佢啲MV，我都唔知點幫佢好，自己冇咩能力，唯有繼續出嚟。

希望香港光復之後可以比佢開開心心咁唱歌

多謝手足

真係貫徹到首歌唱嘅嘢

128

無錯，一定會

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

支持你

當然佢都要有能力啦

屌

最後嗰句

去衝view 數

Follow ig

話比佢公司聽呢個人值得繼續捧

唔好放棄，一齊為莊正呢位手足打氣

五大訴求，缺一不可
其中有釋放義士啊仆街
每一個行得最前嘅人我哋都唔應該放棄

或者佢未必真係實踐到佢做歌手嘅呢個夢
但呢個決定背後
我相信佢
一定唔會後悔

屌你老母，你老母塊閪就爛臭足十年。

唔係我哋補償
係我哋要繼續堅持 逼政府補償返每一個香港人
我哋贏 先可以令每一個死咗同殘廢嘅義士嘅犧牲有價值
128出嚟啦

佢有機會再踏舞台的話，我理得果個台係咩，我都係你死忠fans

原來係佢 果時仲覺得好聽

點都撐你

大家都推返fb原文，先可以更多人知，更多人幫到佢

follow左好耐

Respect

但已經n個post，而且越黎越煽情。唔覺得需要特別吹奏佢，仲有幾千個無名無性嘅手足被捕，甚至受更大嘅受苦，佢哋都可能係各行各業嘅精英，可唔可以照顧吓佢哋感受？

收嗲啦，分化撚

推 堅持五大訴求 缺一不可
佢地一直等緊外面的人
加油

有冇實際作用既行動？
例如突襲黎奔苦，活捉777。。。

其他所謂明星都係垃圾

p

仆街，有無好律師幫佢打官司

感謝手足

點樣可以放哂所有人

pushhh

用自己雙手，聯合世界殲滅共產黨。

冇。呢啲全部都係共產黨嘅產物，只要中共未死，人渣會無限再生。
向全球圍剿共匪方向進發。

每次共產黨衝出嚟𨳍出國際，就炒大佢。騰信仲播緊NBA，記得多啲刺激五毛嘅愛黨情懷。12.8繼續遊行，俾壓力共產黨。

黃圈經濟 身體力行

香港人唔會忘記你

condom仔黑警俾大sir 用完即棄，成世人抬唔起頭做人，仔女俾同學杯葛生cancer死，老婆寂寞玩群交，全家死剩黑警

可以點樣幫到佢

支持

你飛落街啦 飛咩撚野影

所以無代言嘅產品 我都會買
你出碟 我一定支持
莊正 你係我地嘅手足

無=你

支持，一定要支持佢點先可以幫到佢

真香港人歌手 香港人絕不遺忘

Ching 好憎歌手？

似費玉清多啲

咪係
咁tommy仔 小明 hocc黃耀明係唔係個個都要上頒獎台
杜汶澤 葉德嫻 係唔係應該拎oscar

.呢個夢可能好難醒,
不戈坐幾年好快出黎繼續勇武抗爭!! 加油
黃浩銘 都坐完~佢話坐牢係抗爭的必經之路
五大訴求缺一不可

記得了

真香港歌手

咁淨係拆rb就比人扑頭既又有冇人還比佢?
唔好覺得有200萬人支持就可以贏晒全取趕盡殺絕
香港唔係得200萬人住
唔識妥協遲早輸返轉頭

簽得sony肯定係有實力

暴動罪又點，只係莫需有罪命

condom
2日後 9成連登仔就唔記得

Come on James
可否試著成熟一點

特咩赦姐

光復咗 佢地就係英雄

六年後ive仔一樣咁on9

為左公義 何等偉大

我最喜愛男歌手一定係關唱歌好聽事？古天樂都係？？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推

借位please

[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

年青人太傻了
香港人今晚又會諗食咩好，搶平機票去邊玩
繼續搭黨鐵返工，食元氣
唔會有人記得你

再買過個新ac啦毅進仔

感謝你 手足

堅持

精人出口, _人出_

絕對唔同意
唔該唔好將手足保護自己嘅行為同藍絲襲擊手足相提並論
要放只可以放手足

但坦白講 特赦 係一定全世界一齊
包括警 黑 藍

單機啦傻閪

你睇實你架手砲車好撚過啦

屌你死全家

其實所有手足都係同樣故事

齊上齊落 五大訴求 缺一不可！

樓主pin呢個？

又造神....

好慘。。

星期一番工

手足！！！！

我要勝者全取，而我地要做勝利嗰方

只有贏

先唔會浪費佢地既犧牲

一定係 是但放一邊都唔公平

手足你出碟演唱會我一定買一定到
Busking 我陪你
求你唔好有事

古天樂攞獎咪花生友亂推既結果囉
不過支持莊正

撐

咪係，錯晒比喻...
只係想佢有知名度
況且佢得到大部份香港人支持就唔可以做我最喜愛歌手攞獎？

大把人想聽你唱
但要幫你打甩個罪先

手足撐住

你老母就比人用完即棄

我地會繼續
你休息一下

唔可以直接幫既
唔該上街 文宣 網上既 tvb比嬲 Twitter任做晒佢
咁先對得住手足

一定要爭取到特赦所有反修例示威者為止

做狗真係特別
改個名都on9過人
你老母做雞俾狗屌完生癌死

好靚仔

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

唉d 叫人死守自己唔死守撚 就無穿無爛

你啲黑驚先係condom,
Blocked

支持你呀！

抵blocked啦 係連登講真相出來

8號維園見
香港人，準時

搭巴士搭船搭黨鐵都要去到！

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

有事都推

this one need to push

23分鐘前嘅po

無錯，唔撚要特赦呀 係全部都要無 罪 釋 放 呀
每一個手足都係為香港嘅將來行出嚟 一個都不能少！

12.8 維園見！

[有片] 阿媽佢傻撚左，香港有冇得安樂死?定送入青山好?

不如由佢唱革命之歌
可以係榮光或新作一首
大家狂dl or 狂聽推高hit rate
推向國際等多d人識佢

多謝佢
真正香港歌手

沒有暴動,只有暴政
五大訴求,缺一不可
128,維園見.

你都要like 呀
手足需要支持

已mark低呢個ac
曱甴又少個ac用

Like 左未

加油占屎,
We are here

洋蔥

十八年後一條好漢

嘩 我有睇過佢 好出色
值得紅。。同路人一定支持你聽你嘅音樂
同路人多謝你為香港人努力

我都係，sad過原曲好多

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

推呀

甴近平 甴大大 警甴

Exactly

聽講一個手足暴動罪律師費要 180 萬 (泛民義務, 律師報價) , 200萬人一人捐一蚊就可以打甩條罪。

即刻like 條片subscribe channel follow ig

永遠追隨

點解要造神？

義士不是condom

你就condom啦

收皮啦

撐你手足，冇人理應被犧牲

Agger 其他手足就唔重要？
捧高佢做咩 所有手足應一視同仁

去唔到大陸發展對而家的歌手同唱片公司
打擊好大

在咁多歌手自我禁聲
而佢又出左去

尊重

如果係講緊男歌手金獎依啲我認同係實力最重要
但係講緊我最喜愛嘅時候，有好多人中意個歌手都唔係因為唱歌好聽，每個人對我最喜愛都有唔同考慮因素，因為咁而投佢我最喜愛有咩問題

莊正已UPDATE IG STORIES, 有介紹多幾位値得FOLLOW嘅朋友

一早block 左隻3毛蟼

贏咗就可以救到所有手足

比起所謂嘅大明星偉大得多

你真係on撚9

邊個係弱勢 邊個係壓迫者都唔撚識分？

可唔可以del po。。。好影響呀ching
用下腦先出po得唔得

樓主del po可以嗎。唔該

立國之後你領唱國歌

五大訴求 唔係得個講字

既然夢想係唱歌，我覺得佢不如走去台灣好過！！
台灣做個二三線藝人，好過起香港等死！

我們負了他

堅持
大家要以黃色經濟圈
洗刷共匪經濟侵略的行業

香港樂壇 要本土化

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

前途無曬香港地咁細人咁少都生存唔到

殺人都要無罪釋放

自己去衝去死怪得人?
怪就怪你地害死人

我同意你 you are not alone